幾時會有公職人員持有BNO / BC篤灰熱線？

急不及待想玩玩了

仲有美紐澳加呢? 一個都不能放過，家人都不能放過
太唔愛國了

無用，原本有bc果啲唔搞。

依家搞玉想移民但淨係得bno果班

照報俾國安存檔先 好快會到佢地

又得